{
  "Toggle dark mode": "切换暗模式",
  "Toggle light mode": "切换灯光模式",
  "Settings": "设置",
  "Language": "语言",
  "English": "English",
  "Spanish": "Español",
  "French": "Français",
  "Dutch": "Nederlands",
  "Polish": "Polski",
  "The language in which displays the application.": "显示应用程序时使用的语言。",
  "This feature is not available yet.": "此功能尚不可用。",
  "Launch at startup": "启动时启动",
  "Application": "应用程序",
  "Browsing": "浏览",
  "App version": "应用版本",
  "Author": "作者",
  "Co-Author": "合著者",
  "About": "关于",
  "New windows default webpage": "新窗口默认网页",
  "The url that will open first when opening a new window.": "打开新窗口时将首先打开的 url。",
  "Default search engine": "默认搜索引擎",
  "The search engine that will be used when entering text in the url input and pressing enter.": "在 url 输入中输入文本并按 Enter 键时将使用的搜索引擎。",
  "New webpages default size": "新网页默认大小",
  "The size of opening new windows when they are not maximized.": "未最大化时打开新窗口的大小。",
  "Bookmarks": "书签",
  "Search": "搜索",
  "Do not save browsing history": "不要保存浏览历史记录",
  "If checked, BonBon will not save your browsing history. It will also disable URL suggestions.": "如果选中，BonBon 将不会保存您的浏览历史记录。它还将禁用 URL 建议。",
  "History": "历史",
  "Documentation": "文档",
  "Keyboard shortcuts": "键盘快捷键",
  "Pressing CTRL and B at the same time will open a new collection.": "同时按下 CTRL 和 B 将打开一个新的集合。",
  "Pressing CTRL and T at the same time will open a new webpage (named Tab in other browsers).": "同时按下 CTRL 和 T 将打开一个新网页（在其他浏览器中命名为 Tab）。",
  "Pressing CTRL and T at the same time will open a new webpage (named Tab in other browsers) in incognito mode.": "同时按下 CTRL 和 T 将在隐身模式下打开一个新网页（在其他浏览器中命名为 Tab）。",
  "Pressing CTRL and T and S at the same time will open a new webpage (named Tab in other browsers) in a separate session. It allows to be connected on the same website with multiple different accounts in multiple webpages.": "同时按下 CTRL、T 和 S 将在单独的会话中打开一个新网页（在其他浏览器中命名为 Tab）。这允许在多个网页中使用多个不同帐户连接到同一网站。",
  "Pressing CTRL, SHIFT and T at the same time will reopen a last closed webpage (named Tab in other browsers).": "同时按下 CTRL、SHIFT 和 T 将重新打开最后关闭的网页（在其他浏览器中命名为 Tab）。",
  "Pressing CTRL and R at the same time will reload the current focused webpage (named Tab in other browsers).": "同时按下 CTRL 和 R 将重新加载当前聚焦的网页（在其他浏览器中命名为 Tab）。",
  "Pressing CTRL and W at the same time will close the current focused webpage (named Tab in other browsers). If no webpage are open in the collection (upper tabulation), then the collection will be closed.": "同时按下 CTRL 和 W 将关闭当前聚焦的网页（在其他浏览器中命名为 Tab）。如果收藏集中没有打开任何网页（上方制表），则收藏集将被关闭。",
  "Pressing CTRL, SHIFT and W at the same time will close the current collection (upper tabulation).": "同时按下 CTRL、SHIFT 和 W 将关闭当前收藏集（上方制表）。",
  "Pressing CTRL and TAB at the same time will focus the next webpage (named Tab in other browsers).": "同时按下 CTRL 和 TAB 将聚焦下一个网页（在其他浏览器中命名为 Tab）。",
  "Pressing CTRL, SHIFT and TAB at the same time will focus the next collection (upper tabulation).": "同时按下 CTRL、SHIFT 和 TAB 将聚焦下一个收藏集（上方制表）。",
  "Pressing ALT and Scrolling at the same time will scroll into the document without stopping hover the webpages.": "同时按下 ALT 和滚动将滚动到文档，而不会停止悬停网页。",
  "As defined here": "如这里所定义",
  "Use the size of the last closed webpage": "使用最后关闭的网页的大小",
  "Pressing CTRL and F at the same time will open a search area.": "同时按下 CTRL 和 F 将打开搜索区域。",
  "Webpages windows": "网页窗口",
  "Right click on the background document (not on a webpage), and select \"Distribute windows evenly\".": "右键单击背景文档（不是网页），然后选择“均匀分布窗口”。",
  "Downloads": "下载",
  "The certificate for this page is incorrect. Visiting the website could be dangerous.": "此页面的证书不正确。访问该网站可能很危险。",
  "Continue": "继续",
  "If checked, the app will auto-launch at system startup.": "如果选中，应用程序将在系统启动时自动启动。",
  "interrupted": "已中断",
  "cancelled": "已取消",
  "Extensions": "扩展",
  "Russian": "Русский",
  "Arabic": "العربية",
  "Force uBlockOrigin installation at startup": "启动时强制安装 uBlockOrigin",
  "If checked, the app will automatically download uBlockOrigin and install it when starting.": "如果选中，该应用程序将自动下载uBlockOrigin并在启动时安装它。",
  "New collection": "新建收藏夹",
  "Clear": "清除",
  "Import": "导入",
  "Import all": "导入全部",
  "Importing...": "正在导入…",
  "Done": "完成",
  "Select a browser to import from": "选择要从中导入的浏览器",
  "German": "Deutsch",
  "Turkish": "Türkçe",
  "Chinese": "中文",
  "Persian": "فارسی",
  "Team": "团队",
  "Portuguese": "Português",
  "Japanese": "日本語",
  "When dragging a window to the top edge": "将窗口拖动到顶部边缘时",
  "Maximize": "最大化",
  "Fit the screen": "适应屏幕",
  "Maximize the window or enlarge the window when dragging it to the top edge.": "将窗口拖动到顶部边缘时，将窗口最大化或放大窗口。",
  "Use the size of the last resized window": "使用上次调整大小的窗口的大小",
  "Past contributors": "过去的贡献者",
  "Background color 1": "背景颜色 1",
  "Background color 2": "背景颜色 2",
  "Background color 3": "背景颜色 3",
  "Change the background gradient colors.": "更改背景渐变颜色。",
  "The timeout before minimap disapearing of the screen when the mouse leave the detection zone.": "鼠标离开检测区时，最小地图从屏幕上消失之前的超时时间。",
  "ms before minimap disapearing": "最小地图消失前的毫秒数",
  "Minimap always visible": "最小地图始终可见",
  "If checked, the minimap on the right side will always be visible.": "如果选中，右侧的最小地图将始终可见。",
  "Boards": "Boards",
  "New board": "新建板块",
  "Use macOS style for windows": "使用 macOS 样式的窗口",
  "If checked, windows will use macOS style.": "如果选中，窗口将使用 macOS 样式。",
  "Chat": "聊天",
  "Type your message...": "输入你的消息...",
  "Send": "发送",
  "Connected Users": "已连接的用户",
  "Options": "选项",
  "Username": "用户名",
  "Save": "保存",
  "Loading...": "加载中...",
  "Load More": "加载更多",
  "Room": "房间",
  "Change Room": "更改房间",
  "Change Username": "更改用户名",
  "No messages in this room yet.": "此房间尚无消息。",
  "Room name cannot be empty.": "房间名称不能为空。",
  "Username cannot be empty.": "用户名不能为空。",
  "Hindi": "हिन्दी",
  "Bengali": "বাংলা"
}
